唔知Do姐去選港姐會唔會拎冠軍？

Do姐美麗興智慧都並重 答問題又夠哂急才

直頭唔可以有亞軍

仲要係c君6wing去問do姐問題 諗起都興奮